<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on CLattenzaun</title>
    <link>http://localhost:1313/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on CLattenzaun</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Mar 2019 10:00:40 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://localhost:1313/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Artikel 13 oder Wer vertritt uns eigentlich im EU-Parlament?</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/artikel-13-oder-wer-vertritt-uns-eigentlich-im-eu-parlament/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2019 10:00:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/blog/artikel-13-oder-wer-vertritt-uns-eigentlich-im-eu-parlament/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Eine Insel mit zwei Bergen und nem Eisenbahnverkehr&amp;hellip;.&amp;rdquo; so fängt die bekannte Geschichte um die Lokomotive Emma, Lukas dem Lokomotivführer und Jim Knopf an. In diesem Artikel soll es heute aber nicht darum gehen das Alfons der Viertel-vor-Zwölfte eine neue Urheberechtsreform auf den Weg bringt, sondern es geht um Hugo Schrat. Hugo Schrat ist Europaabgeordneter, Mitglied der CDU 58 Jahre alt und Rechtsanwalt. Ein Abitur hat er natürlich damals gemacht und er kommt aus dem schönen NRW.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entwickelt doch im Kindergarten!</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/entwickelt-doch-im-kindergarten/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 14:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/blog/entwickelt-doch-im-kindergarten/</guid>
      <description>Es hat ziemlich lange gedauert, bis ich hier auf CLattenzaun jetzt endlich mal den zweiten Blogeintrag veröffentliche (hätte eigentlich der Erste werden sollen). Natürlich möchte ich mich in meinem ersten Beitrag mal ein wenig mit dem Thema digitale Bildung auseinandersetzen bzw. ich würde gerne einfach ein paar Dinge in den Raum werfen und dann aus meiner Sicht erklären.
Meine Aussage Der Titel dieses Artikels ist, in der ein oder anderen Form, ja immer wieder Aufhänger diverser Diskussionen und Vorträge die ich führe, und halte wie auch eine der Kernaussagen der gemeinsamen Initiative, die ich mit Nils Hitze gestartet habe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passwörter auf dem Silbertablett</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 20:25:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</guid>
      <description>Hallo lieber Leser und willkommen auf CLattenzaun, eigentlich wollte ich meinen ersten &amp;ldquo;Blog&amp;rdquo;-Beitrag über digitale Bildung schreiben, aber wie es eben so ist, kommt erstens immer alles anders und zweitens als man denkt.
Findet Ihr Passwörter auch so lästig wie ich? Furchtbar oder? Man hat Tausende von den Dingern, zich Accounts die gesichert werden wollen und besonders schlimm im Unternehmen. Dort heißt es dann 20 Zeichen mit Sonderzeichen und Zahlen, Groß- und Kleinschreibung und alle drei Monate bitte ein neues.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>