<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CLattenzaun</title>
    <link>https://CLattenzaun.de/</link>
    <description>Recent content on CLattenzaun</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2017 16:21:40 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://CLattenzaun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>OctoAwesome</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/octoawesome/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:21:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/octoawesome/</guid>
      <description>OctoAwesome    
Am 13.11.2014 hat Tom Wendel angefangen auf YouTube, in 20 Minuten Videos, ein Spiel zu entwickeln. Mit der Zeit ist das Projekt gewachsen.
Seit Ende 2015 gehöre ich zu dieser wunderbaren Community und bin seit 2018 sogar einer der Projekt Owner.
Für mich bedeutet das Projekt sehr viel, da die Leute aus der Community mit der Zeit nicht nur zu wichtigen Freunden geworden sind, sondern weil das ständige Fortentwickeln an diesem Spiel und der Lerneffekt dabei etwas Besonderes ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CoMaS</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/commandmanagementsystem/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:16:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/commandmanagementsystem/</guid>
      <description>Command Management System    
Das Command Management System ist aus einem Noob Dev Gedöns Stream heraus entstanden. Im Zuge der Entwicklung unseres Telegram Bots versuchten wir verschiedene Befehle, möglichst generisch zu verarbeiten.
Da ich immer wieder den Bedarf daran habe, das ich Befehle im weitesten Sinne benötige (z. B. als Startargument einer Anwendung) dinge wie Prism bzw. Container Projekte draus zu schwer sind pflege ich dieses kleine Framework.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AL Advanced</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/al-advanced/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:16:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/al-advanced/</guid>
      <description>AL Advanced  
AL Advanced ist für mich ein Projekt das mich bereits seit dem 1 Lehrjahr an begleitet. Bei AL Advanced geht es darum einen Compiler zu schreiben der mir ermöglicht auf der Arbeit nicht länger in C/AL schreiben zu müssen, sondern bequem meine Tätigkeit in C# nachzugehen.
Dazu schreibe ich ein Tool was den aus C/AL erzeugten C# Code der Datenbank in ein schöneres Format umwandelt um dieses nach einer Editierung durch einen Nutzer wieder zurück in das hässliche Format zu verwandeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passwörter auf dem Silbertablett</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 20:25:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</guid>
      <description>Hallo lieber Leser und willkommen auf CLattenzaun, eigentlich wollte ich meinen ersten &amp;ldquo;Blog&amp;rdquo;-Beitrag über digitale Bildung schreiben, aber wie es eben so ist, kommt erstens immer alles anders und zweitens als man denkt.
Findet Ihr Passwörter auch so lästig wie ich? Furchtbar oder? Man hat Tausende von den Dingern, zich Accounts die gesichert werden wollen und besonders schlimm im Unternehmen. Dort heißt es dann 20 Zeichen mit Sonderzeichen und Zahlen, Groß- und Kleinschreibung und alle drei Monate bitte ein neues.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:11:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/contact/</guid>
      <description>Wenn du noch Fragen oder Anregungen hast, schreibe mir doch einfach ne Mail ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 15:22:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/about/</guid>
      <description>Was soll man groß über mich, sagen außer das ich C# und Entwicklung liebe :D.
Vllt. so ein Paar beschauliche Fakten aus meinem Kurzen leben. Ich bin 1994 im schönen Nordschwarzwald geboren. Habe nach erfolgreichem Abschluss der Grundschule sowohl die Hauptschule als auch eine kaufmännische Realschule besucht. 3 ganze Jahre lang habe ich den Weg zum Buchhändler bestritten. Seit dem 1. September 2015 mache ich eine Ausbildung zum Fachinformatiker in Anwendungsentwicklung und gehe neben dem Lesen und schreiben meiner großen Leidenschaft der Softwareentwicklung nach.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>