<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CLattenzaun</title>
    <link>https://CLattenzaun.de/</link>
    <description>Recent content on CLattenzaun</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2017 16:21:40 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://CLattenzaun.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>OctoAwesome</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/octoawesome/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:21:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/octoawesome/</guid>
      <description>OctoAwesome    
Am 13.11.2014 hat Tom Wendel angefangen auf YouTube, in 20 Minuten Videos, ein Spiel zu entwickeln. Mit der Zeit ist das Projekt gewachsen.
Seit Ende 2015 gehöre ich zu dieser wunderbaren Community und bin seit 2018 sogar einer der Projekt Owner.
Für mich bedeutet das Projekt sehr viel, da die Leute aus der Community mit der Zeit nicht nur zu wichtigen Freunden geworden sind, sondern weil das ständige Fortentwickeln an diesem Spiel und der Lerneffekt dabei etwas Besonderes ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CoMaS</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/commandmanagementsystem/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:16:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/commandmanagementsystem/</guid>
      <description>Command Management System    
Das Command Management System ist aus einem Noob Dev Gedöns Stream heraus entstanden. Im Zuge der Entwicklung unseres Telegram Bots versuchten wir verschiedene Befehle, möglichst generisch zu verarbeiten.
Da ich immer wieder den Bedarf daran habe, das ich Befehle im weitesten Sinne benötige (z. B. als Startargument einer Anwendung) dinge wie Prism bzw. Container Projekte draus zu schwer sind pflege ich dieses kleine Framework.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AL Advanced</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/projects/al-advanced/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:16:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/projects/al-advanced/</guid>
      <description>AL Advanced  
AL Advanced ist für mich ein Projekt das mich bereits seit dem 1 Lehrjahr an begleitet. Bei AL Advanced geht es darum einen Compiler zu schreiben der mir ermöglicht auf der Arbeit nicht länger in C/AL schreiben zu müssen, sondern bequem meine Tätigkeit in C# nachzugehen.
Dazu schreibe ich ein Tool was den aus C/AL erzeugten C# Code der Datenbank in ein schöneres Format umwandelt um dieses nach einer Editierung durch einen Nutzer wieder zurück in das hässliche Format zu verwandeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artikel 13 oder Wer vertritt uns eigentlich im EU-Parlament?</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/blog/artikel-13-oder-wer-vertritt-uns-eigentlich-im-eu-parlament/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 20:12:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/blog/artikel-13-oder-wer-vertritt-uns-eigentlich-im-eu-parlament/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Eine Insel mit zwei Bergen und nem Eisenbahnverkehr&amp;hellip;.&amp;rdquo; so fängt die bekannte Geschichte um die Lokomotive Emma, Lukas dem Lokomotivführer und Jim Knopf an. In diesem Artikel soll es heute aber nicht darum gehen das Alfons der Viertel-vor-Zwölfte eine neue Urheberechtsreform auf den Weg bringt, sondern es geht um Hugo Schrat. Hugo Schrat ist Europaabgeordneter, Mitglied der CDU 58 Jahre alt und Rechtsanwalt. Ein Abitur hat er natürlich damals gemacht und er kommt aus dem schönen NRW.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/impressum/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2019 15:22:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/impressum/</guid>
      <description>Maximilian Krüger
Meilinger Straße 7
82237 Wörthsee
E-Mail: Marcus.Aurelius@gallimathias.de
Verantwortlich für den Inhalt (gem. § 55 Abs. 2 RStV):
Maximilian Krüger
Bildrechte:
Alle Bilder stehen, wenn nichts abweichend angegeben wurde, unter der CC0 lizenz und sind von der Seite pixabay.com.
neo-urban.jpg CC0 von markusspiske von pixabay.com
Disclaimer – rechtliche Hinweise § 1 Warnhinweis zu Inhalten Die kostenlosen und frei zugänglichen Inhalte dieser Webseite wurden mit größtmöglicher Sorgfalt erstellt. Der Anbieter dieser Webseite übernimmt jedoch keine Gewähr für die Richtigkeit und Aktualität der bereitgestellten kostenlosen und frei zugänglichen journalistischen Ratgeber und Nachrichten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entwickelt doch im Kindergarten!</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/blog/entwickelt-doch-im-kindergarten/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 14:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/blog/entwickelt-doch-im-kindergarten/</guid>
      <description>Es hat ziemlich lange gedauert, bis ich hier auf CLattenzaun jetzt endlich mal den zweiten Blogeintrag veröffentliche (hätte eigentlich der Erste werden sollen). Natürlich möchte ich mich in meinem ersten Beitrag mal ein wenig mit dem Thema digitale Bildung auseinandersetzen bzw. ich würde gerne einfach ein paar Dinge in den Raum werfen und dann aus meiner Sicht erklären.
Meine Aussage Der Titel dieses Artikels ist, in der ein oder anderen Form, ja immer wieder Aufhänger diverser Diskussionen und Vorträge die ich führe, und halte wie auch eine der Kernaussagen der gemeinsamen Initiative, die ich mit Nils Hitze gestartet habe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 15:22:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/datenschutz/</guid>
      <description>Datenschutz Nachfolgend möchten ich dich über meine Datenschutzerklärung informieren. Du findest hier Informationen über die Erhebung und Verwendung persönlicher Daten bei der Nutzung meiner Webseite. Ich beachte dabei das für Deutschland geltende Datenschutzrecht. Du kannst diese Erklärung jederzeit auf meiner Webseite abrufen.
Ich weise ausdrücklich darauf hin, dass die Datenübertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitslücken aufweisen und nicht lückenlos vor dem Zugriff durch Dritte geschützt werden kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passwörter auf dem Silbertablett</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 20:25:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/blog/passwoerter-auf-dem-silbertablett/</guid>
      <description>Hallo lieber Leser und willkommen auf CLattenzaun, eigentlich wollte ich meinen ersten &amp;ldquo;Blog&amp;rdquo;-Beitrag über digitale Bildung schreiben, aber wie es eben so ist, kommt erstens immer alles anders und zweitens als man denkt.
Findet Ihr Passwörter auch so lästig wie ich? Furchtbar oder? Man hat Tausende von den Dingern, zich Accounts die gesichert werden wollen und besonders schlimm im Unternehmen. Dort heißt es dann 20 Zeichen mit Sonderzeichen und Zahlen, Groß- und Kleinschreibung und alle drei Monate bitte ein neues.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 16:11:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/contact/</guid>
      <description>Wenn du noch Fragen oder Anregungen hast, schreibe mir doch einfach ne Mail ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://CLattenzaun.de/about/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 15:22:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://CLattenzaun.de/about/</guid>
      <description>Was soll man groß über mich, sagen außer das ich C# und Entwicklung liebe :D.
Vllt. so ein Paar beschauliche Fakten aus meinem Kurzen leben. Ich bin 1994 im schönen Nordschwarzwald geboren. Habe nach erfolgreichem Abschluss der Grundschule sowohl die Hauptschule als auch eine kaufmännische Realschule besucht. 3 ganze Jahre lang habe ich den Weg zum Buchhändler bestritten. Vom 1. September 2015 bis irgendwann im Juli 2018 habe ich eine Ausbildung zum Fachinformatiker in Anwendungsentwicklung gemacht und gehe neben dem Lesen und schreiben nun im 5 Seenland meiner großen Leidenschaft der Softwareentwicklung nach.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>